{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_062627",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6944827'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2020-10-23",
        "domain": "음식점",
        "title": "꽃이야 호박이야  단호박 해물 볶음"
    },
    "text": "花かかぼちゃかかぼちゃか海鮮炒め\\n\n船線が感じられる。確かに秋の風だ。年はますます短くなっており、マートには多様なカボチャたちが登場する。カボチャの量は毎日増え、結局にはマート庭に積もっている。秋の風とカボチャは調和が完璧だ。このような時期にはカボチャの味も良く、価格もいい人だからたくさん買い入れている。私の家には海産物料理がたくさん出ている。嗅覚が敏感なのでそうなんだと思う。マートで海産物盛り合わせを発見して家族に海産物をご馳走したい気になった。帰り道には紅葉が落ちるのを発見した。ハロウィンカボチャも多く、主婦たちは、夕食を準備し、カボチャや海産物を調理する腕前を発揮する。秋が急速に深まっている。、調理時間:60分以内、材料:料理、かぼちゃ、ファンパプリカ、紫、モッツァレッラ、塩、オイル、紅把アフリカ、唐辛子の粉、コチュ、醤油、カキ、砂糖、清州(チョンジュ)、おろしにんにく、おろした、ショウガ、胡椒、レシピ:分の食材を使用してタレを作っておいて食材の海産物は熱湯に入れてちょっとだけ焼いて立ってふるいにはねられて水きりしてくれる準備した野菜は適当な大きさにカットして身につけた海産物と一緒に準備したタレに和えてくれる電子レンジにカボチャを入れて23分つけて覆して23分つけてくれた後電子レンジのへたの部分を切り取ってスプーンなどで氏の分を掘り出して焼いたパンに薄く油を塗り、準備した海産物を炒めが、この時、水気が生じないよう強火で炒めてくれるの中を掘り出したカボチャの中で炒めた海産物を入れてくれる上面にモッツァレラチーズをたっぷりのせてくれた後予熱された360度オーブンに2025分焼きジュンダオーブン焼けたカボチャは大きさに合わせて適当な 割合で切って、広げている。",
    "QA": [
        {
            "question": "この料理は何ですか？",
            "answer": "花かぼちゃか海鮮炒めです。"
        },
        {
            "question": "秋の風とカボチャは調和が完璧だと言われていますが、なぜでしょうか？",
            "answer": "秋の風が涼しくなり、カボチャが豊富になるため、調和が生まれます。"
        },
        {
            "question": "家族に海産物をご馳走するために、どのような海産物料理がおすすめですか？",
            "answer": "海産物盛り合わせがおすすめです。"
        },
        {
            "question": "紅葉を見るのに最適な場所はどこですか？",
            "answer": "帰り道などの自然の中で紅葉を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "秋の料理として、カボチャや海産物を使った料理はありますか？",
            "answer": "カボチャか海鮮炒めがおすすめです。"
        },
        {
            "question": "カボチャを調理する際にどのような手順を踏めば良いですか？",
            "answer": "カボチャを電子レンジで加熱し、中身を掘り出して海産物と一緒に炒めます。"
        },
        {
            "question": "カボチャの中で海産物を炒める際に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "水気が生じないように強火で炒めることが大切です。"
        },
        {
            "question": "カボチャと海産物の炒め物の上には何をのせるべきですか？",
            "answer": "モッツァレラチーズをたっぷりのせると美味しくなります。"
        },
        {
            "question": "カボチャと海産物の炒め物を調理した後、どのようにして焼きますか？",
            "answer": "予熱されたオーブンでカボチャを焼きます。"
        },
        {
            "question": "焼き上がったカボチャをどのように切り分ければ良いですか？",
            "answer": "カボチャの大きさに合わせて適当な割合で切り分けます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 544,
        "QA": 370
    }
}